【極度重要】 有效打擊共產黨

9.29 除了宣揚反共反獨裁， 還要要求各民主國家 不要只顧經濟利益， 必須維持世界公義， 共同制裁共產政權， 共產黨是民主國家的主要敵人， 世界絕大部分戰爭都又獨裁政權引起。

11111

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

22222

33333

44444

55555

66666

77777

88888

99999

100000